林鄭月娥：我不會對示威者作出讓步 因為示威者提出的訴求損害香港

本港出現首宗新型冠狀病毒高度懷疑個案，正在瑞士達沃斯出席世界經濟論壇的行政長官林鄭月娥強調，政府一直對有關新病毒保持警惕，並稱中港跨境人流急速，導致香港極為容易受到影響。

她又稱，雖然過去7個月的反修例示威中，曾出現一些暴力事件，完全不尊重持不同意見人士，但她不會對示威者作出讓步，因為示威者提出的訴求損害香港。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

攬炒之母本性盡現

仲想博文意逆轉

幾驚佢借wars讓一步等香港人收貨

撤回咪讓咗囉
有種宣佈再修例丫

全世界都覺得你應該要回應
得777一個認為訴求會損傷香港

她在會上表示，若將香港的示威簡化為爭取民主及長期自由，可能是低估局勢；同樣地，若只因示威者或暴徒提出政治訴求，政府就要回應，她認為不是確保香港未來及公眾利益的審慎方法。

淋病損害香港利益又唔見佢自殺?

幾驚佢讓步

到時又番番去港豬生活

dictator

真希望SARS能感染到佢全家，啲屋企人跟著死晒，剩低佢喺個世界獻世，呢條死柒婆

777：唔可以畀肺炎搶咗我嘅風頭

次次淨係得個講字，又唔拎實際證明出黎，又唔講邊一個訴求有乜野損害
請問5個之中有邊一個係對香港有損害，有乜損害
市民都話黑警對香港有損害啦，有實質證明添呀
成個政府都垃撚圾

who care 777

唔駛佢讓步，唔好落台，我要攬炒，由大財團教訓佢

暴君，去死！

港人恨不得生啖汝肉！

喂雙普選係你反口

邊個傷害香港

等中肺炎上路啦

少人出嚟 —》 只係小數意見，大多數支持政府
過百萬人出嚟，和理非 —》note with thanks,照做唔理
過百萬人出嚟，出埋勇武—》暴徒提出，唔回應

咁講撚哂啦

幾時先兌現競選承諾

佢以為自己係margaret thatcher
諗著企硬唔讓步
可以上神枱

我覺得佢好理性就真
知道搵中立理性
可以呃到人
搞到淺黃/中立撚/唔知頭唔知路果班轉軚
從而反cup取勝
She is playing a big game

香港獨立 唯一出路

攬炒

Push

佢老公係手足

收皮啦 你先係損害香港果個啊

唔封高鐵關 免費港豬澳
殺人政權

催化劑黎
林鄭繼續

並稱中港跨境人流急速，導致香港極為容易受到影響。

屌你老母仲要free咗7人車嘅過橋費
賤種

你真係覺得佢咁撚醒

宣戰？

又要抗爭又要佢唔讓步
咁我抗爭為興趣

你老味快啲中肺炎啦

各位要襯肺炎加多腳落去

要同鬼佬講條友聽到上帝聲音所以先參選,捉佢地凡帝崗研究下係咪俾撒旦上身所以有幻聽,再搵幾個神父幫佢驅風

痴撚左線

查差佬點損害香港？

林鄭呢個名就整臭香港啦
輪撚到示威者搞衰咩

好波，又倒火水

公我贏字你輸
不過鍾意威權嘅藍絲會好buy

同埋，我也絕不讓步，因為政府同黑警不尊重廣大市民的不同意見，政府嘅行為損害香港。

鬥唔好讓囉

第一個制裁你

返武漢退休啦

屌你老味條冚家剷
扮乜撚嘢姐
你依家係只因係示威者提出嘅政治訴求政府就絕不回應呀嗎
屌你老母臭化閪將成件事調撚轉來講

權威型人格冇得救

千祈唔好讓步
運動要咁先可以繼續

條閪婆真係接近0公關 唔知真係以為佢係卧底

根據基本法承諾
落實雙普選
= 傷害香港

唔想知條中計撚講乜

佢打官腔其實幾勁，但事實勝於雄辯，佢最後接唔到就一定話有現行有機制處理、行之有效，再攞少數例子以偏概全，而要講到好有信心，講呢個就係事實

原來有真普選會損害香港

我都覺 變左阿叻style
佢有佢講 明知係7同冇人信

係咪覺得果D評級機構未降夠級要落到A-先好

林鄭不如宣布支持 721 ，831

策劃者都可以傷心，感性並唔可以分辨到件事既黑白。捉岩人未？

佢唔醒都唔會生存到今日啦

到果為因...

唔好讓啊,等睇你同trump角力

特朗普：第二階段經貿談判討論香港問題及中國人權
22.01.2020 23:12
美國總統特朗普指，中國人權記錄及香港問題是兩國第二階段經貿談判的內容一部份。在瑞士達沃斯出席世界經濟論壇的特朗普在記者會說，希望可以在中港問題上做一些事，又指雙方現正討論。但他沒有透露第二階段談判的時間表及限期。特朗普又提及中國在第一階段經貿協議承諾，未來兩年購買二千億美元的美國貨。他預料數額會隨著時間增加

係答應先啱 佢既回應咪唔答應囉

佢呢番話唔係同insider
長期關心香港既人講
諗著轉方向去呃鳩班outsider
唔睇到人地咁醒

臭閪幾時死

政府為左保住黑警而支持攬炒，大家鬥長命，堅持。

有心推高門檻嚟加強考驗我哋

你就零公關
佢去World Economic Forum 鳩up
講呢d中立理性說話
班傳統精英不知幾buy

話左長期抗爭

最少兩年林者落台之後香港巿民自求多褔

Easy la
林鄭有能力玩到侵侵收皮
話哂咁撚打得

唔鎖關口禁止支那人落黎散播病毒就唔損害？好撚野

唔係要你回應啊柒頭，係答應

柒婆係甴總最得意傑作，d外媒樂於訪問佢

呢件八婆幾時死

躝啦

條柒婆係咪以為返左去6月前？

on9

佢不如重推送中條例 反正都攬抄

200萬人上街要求想要既野都唔係公眾利益
咩人先計公眾？咬老綜班新移民廢老？

火水救火.gif

鬼老始終唔係香港，唔會清楚香港發生乜野事。所以所有國際戰線唔好懶，要多啲Twitter

雙普選損害香港

五大訴求邊一項會損害香港

係囉 其實應該改做答應
回應同答應其實兩回事

而家佢變咗反對派，為反而反。

唯一要求：倒台

不過呢排正苦策略係黑講到白 全部掉轉黎講
而家蔓延到去國際9up
我地係咪應該做多啲文宣remind下國際
721 831 811 同射爆記者眼呢啲
唔好比林奠繼續倒果為因

攬炒吧

天滅支共了

大獨裁者

暴力事件=訴求有錯
Logic?

咁一定唔可以令我哋嘅終極大台失望

慳番啖氣，叫你條臭閪個大佬同我地個大佬傾

佢地碼要頂埋個立法會選舉，無理由幫完台灣就收皮架仲要幫埋我地呀

因為佢一開頭係連回應都冇做到,姐係仲過份

焦土之母我支持你連任到2047

相當好，幾驚你讓步。你知香港人幾易變返豬架啦。

其實條臭閪根本冇話事權，佢咪又係聽上頭指令，如果維尼改變主意佢又跟住改口風

扯線公仔

佢講得冇錯
近幾個月，出現大量警察施行暴力事件，完全不尊重持不同意見人士

大台又落order了

係咪又跌入停擺圈套？

真心痴撚線

你抗爭唔係為興趣，同有港豬有咩衝突？

如果呢刻林鄭話：好啦應承哂你地五大訴求啦

我敢包單，乜野黃店，乜野抗爭到底影響力一定大減，一國兩制繼續run

其次，佢應承哂你地五大訴求，你係咪信？我就唔撚信架啦，但實大撚把港豬信，起碼淺黃既都少大半啦

第三，未來前所未有既洗腦工程，仲有建制派既大反撲已經黎緊，呢個時候跟本無放軟手腳既餘地

林鄭唔識用八達通入閘，但又要悼念閘機，消費閘機做騷，
禍港林鄭，但林鄭無資格讓步，因為林鄭只係一件扯線傀儡。

呢個政府最暴力

攬炒囉

F

D

S

佢冇話事權,但呢條友本身反社會人格
加上佢對香港人怨恨應該真係好撚深
所以佢話唔話到事都會出盡渾身解數整死我地

繼續反蒙面法

.

根本唔打破一個兩制成個框架，香港個宿命就係食中共屙出黎既屎。中國太唔講道理，一個一國兩制唔會夠保護香港。幾驚佢唔谷到大家走到破局果日。

光復香港後可以點樣清算條8婆

又話損害
但你回左其中一項訴求